248613
10428
Dễ đọc và dễ tiếp thu
Dễ tìm những gì mình cần
Phù hợp với những bạn học mà lâu ngày không dùng đến như mình
Lúc cần thì không nhớ ra một câu nào ra hồn cả
Sẽ rất tuyệt vời nếu áp dụng được khi làm công việc bán thời gian hoặc những việc chỉ cần  những câu giao tiếp căn bản thông thường vì thực ra học ngoại ngữ cần nhất là phản xạ mà
Mọi người chịu khó luyện nghe và tự nói trước xong rủ thêm 1 vài bạn luyện cùng, chắc chắn kết quả sẽ rất khả quan!
Good luck!
4
675336
2015-07-31 10:07:21
--------------------------
